其實移左民去外國有冇可能可以攞綜援？

利申：純粹學術研究

理論上可以？